有無人好似我朋友去到咁盡咁樣離開香港去英國

佢兩公婆本來夾埋月入差不多十萬，冇小朋友，一直租屋住，上個月借盡所有財仔，銀行透支信用卡，立咗差不多兩球 ，琴日飛走咗去英國，如果咁樣即係講唔可以再返香港啦，否則財仔一定追佢數，但兩球可以捱幾耐呢？

冇小朋友真係冇手尾跟走得切抵好多

唔係話出左國都追到你？

lm 等睇結局

邊個AGE GROUP呀

睇得連登太多 唉

強帖留名 英國逃亡生活

加油香港人

借盡都係得兩球

搵十皮MPF 都應該有一兩球，點拎返

可能都頂到幾年架
除非真係好大洗

要搵你唔會搵唔到
屋企人已經走唔到
小心D

越多人做越打擊金融結構 真係唔好咁啦 害到香港呀

你指追唔到？

40+

以後係香港借唔到錢啫，無野架wo

點解會擔心2球捱到幾耐 正常本身都有一舊積蓄啦 又無買樓 加埋嗰2球閒閒地有1千萬都唔奇

唔止兩球嘅，佢自己有儲錢加埋賣咗架車立曬啲嘢，我估三球應該一定有， 反而我好想知佢點樣攞返強積金嗰舊錢， 佢一定要動作好快，否則遲啲畀財仔追數唔知會唔會凍結佢呢或者扣起佢啲錢呢？

唔洗擔保咩

港黑一定做野

幻想文

真係冇得追？

唔係好信囉

想知點樣借到兩球

☺️系度

冇仔女，
我當最盡一個月兩萬，都玩到八至十年。

應該冇

其實過去20年大把支那海外留學生都係咁玩

碌爆卡就返支那

一定冇，佢老婆好大洗，又成日去旅行同買名牌，不過我覺得不失為一個借藍店去英國嘅好方法，借盡中資銀行財仔佢又收唔返又吹你唔脹 ，幾好呀

唔好返嚟啦！

Hi 基金佬

咁撚鐘意走盡精面

雖遠必被豬追

唔係有環球信貸評級既咩

我諗銀行係睇成本
用幾錢，追返幾錢返來

但宜家故事入面係跨國
欠兩球可能財仔係冇本事追
但正規銀行呢？

未5+1完應該都未必拎到

你覺得銀行之間既信貸評級唔會互通?
拉

你估真係環球咩

真係諗住完全唔返？探下親人朋友都要

on9銀行借錢唔洗擔保人咩
借左2球要擔保人還

搵得10皮你駛驚去到外國搵唔到工咩，到你搵到10皮果陣你就明

99%假

咁唯有祝佢地去到快啲搵到工 洗慣咗好難改 2個中年人 去到嗰邊見啲名牌平過香港掃下貨又網購下 當佢3球都好快洗晒

香港經濟對窮人好差

關人撚事咩

為左兩年都唔足嘅人工，真嘅話戇鳩到不能。

你話支那同外國個金融體制唔相同就話者
香港好多銀行都有外國分行啵
真係咁老定唔還咩
到時因為TU差咗定某啲野做唔到就喊都冇用

人地果啲級數係工搵佢唔係自己搵工

做賊仲要做得咁自豪

咁樣係外國仲開唔開到銀行戶口

how?

以前就話啫
而家網絡資訊咁發達
撳個掣全世界都知你咩事
邊有咁簡單

On9基金佬走啦

人多咁樣做真係好撚大鑊

如果係真, 準備5年後或更早俾英國踢走

呢個時勢仲借到咁多
唔怕著草咩

擔保都走埋咪得囉

借支資

咪傻 香港英國銀行系統有來往 黑名單左你唔洗指意係英國開到bank account 利申係英國銀行打工

因為吹水唔抹嘴

以我理全世界信用分2個database, 世界共通，同支那only
所以佢地唔還個credit會好差
應該要借盡支那credit

有錯請指正

有D 假假地

唔係呀話，銀行而家啲你借十萬八萬，加你信用卡嗰啲洗鳩擔保人咩，你估仲係大耳窿時代呀， 而家行入財仔簽個名隨時都可以借到十萬八萬啦

你擔我我擔你
全部一齊走

連登仔話人地唔得閒查你

同0.01一樣只係個名嚟

2個加埋先差唔多10萬喎 除2當4萬幾 中層都講唔上啦

180IQ+

比人申請破產係咪全世界？

咁佢地d MPF點算？
而家呢個市況，二公婆夾埋應該有一百萬

其實如果你本身信貸紀錄好，你又唔係一次過借分開幾次，加上信用卡本身而家啲額都幾大，隨時真係可以攞到架

咁咪做代購囉
滿足購買慾又賺錢

如果全部借中資銀行又真係冇仇報
同埋樓上好多人個借唔到
但就算信用卡分期都可以去到一張50萬
借200粒走未必唔得

父母呢

吓

我借咗10次未試過要擔保喎
睇吓你咩料啫

移民要背景審查，你$20電話費未交聯邦政府都唔會批俾你

正一垃圾

佢立咗兩球唔等於得兩球儲蓄
月入十萬冇仔女人地分分鐘儲落唔少你唔知啫

老公填老婆
老婆填老公
兩個一齊走

叻仔！！
環聯是一間全球性資訊與洞見公司，我們堅定對每一位消費者和企業客戶的信任，確保資料在市場上既安全又準確地反映出來。

去到英國用現金啦

借財仔都有？

On9? 屋企人冇借錢冇做擔保 點解走唔到

搵得4萬幾蚊去到英國都可以搵唔到工嘅話，一係條友係弱智，一係佢老細係弱智

On9 自私撚

借錢唔還仲大大聲大條道理咁

香港人唔知
好多鬼佬臨走之前實問銀行借一大筆,以前公司成日收到D銀行信

喺連登睇下就算啦 間唔中又話喺邊度借撚爆啦 喺邊度風流快活 冇人追佢數咁撚樣啦

月入差不多十萬<---非法得來？

你唔好撚柒啦 執法部門都冇權掂外國既錢 何況間普通銀行

連登真係有好多人鍾意搵位入人

中資呢咁

理論上將來國藉二選一，入咗英國藉後，香港HKID應該作廢，連帶旗下資產同負債都作廢？

好天真除非佢地成世人都冇報過屋企人住址上TU，唔係點都會搞埋屋企人，借搵人為名去家訪都夠煩撚死你

收皮啦p牌

咁又唔好睇死人
一個月10皮
好多時交租養車食飯買衫都係用五六皮
一個月儲5皮
一年儲到60皮
去旅行買名牌可能都只係用20皮到
一年都仲有40皮剩，買下股收下息各樣又有收入
可能本身已經儲咗幾百萬走

D錢我憑實力借番黎，點解要還？
😧
屌你老母🖕🏿

煩之外係冇後果，如果你俾一球嘢我的話我唔怕煩

?? 唔係擔保追屋企人？

係咪吹水post.
如果兩公婆搵十萬. 唔會無積蓄掛.

會唔會畀人告詐騙

點知過多十年會唔會有返引渡
又或者除反修例嘅 其他全部都有引渡

邊撚個天真 俾人煩可以拎兩球 你又咬我唔撚食
最多拎返兩皮出黎搬屋
咪柒啦小朋友

當然吹水
你咁走基本上bank account 都開唔到 你係財務機構個底已花曬

但可能就係咁高人工
先借到兩球

似鳩up多，勿認真

咁垃圾，搞臭黃絲個朵

我就係要呢d

樓主個朋友成功借到幾球走 樓主唔問佢朋友 反而上黎連登問

財仔？

只要唔返香港，財仔追唔到

PS 做過銀行

如果只係借中資呢 又話攬炒既

Cap張借據圖睇吓

借單有冇講債權人轉移先銀行將條數5折賣比當地銀行

當地銀行咪追得定我真心左

我一張信用卡個額都唔止三球
息口另計

但佢咁樣我諗訓街應該頂得到
英國對露宿者無香港啲食環咁mean

可能佢一借就幾千萬幾千萬咁借呢
話曬連登都好多有錢佬

你借唔到啊？

係真係唔會追到

係香港工幹啲鬼佬 離開香港之前好多都碌幾十萬先走

利申做過銀行幾年

打擊金融結構，幾個人就得，而且仲做咗啦！

咪傻啦
走之前實大把人申請中銀卡
黨錢咋嘛 印㗎咋

比較擔心佢老婆頂唔順派帽

樓主想借錢係到作故仔.
其實借左第一間第二間都未必借, 財仔就唔知. 同樣財仔追數方式都好天馬行空. 無標準答案.

真係係茶記聽過有人講幫人係英國收數.
係搞笑個幾個黑社會細既吞左啲水腳無去扮有去, 仲拎張假票黎呃左債主部份期款. 到真係去左又發現個債仔根本無差人錢, 係到嘈而家啲錢點計.

真心講，兩人月入十萬，借左既錢，其實正常2年就賺得番，而且銀行可申請破產，那二人強積金可扣番條數，
我自己 41歲，MPF 都有成一百萬啦，這樣做是否明智？

去左外國，如有日香港環境真係變好番，你也回不來了，借錢唔還之後compound interests⋯⋯
仲有將來大數據年代，去到外國，未來大部份systems integrate 埋，外國也可能知道你借錢唔還

睇你點睇個煩字，如果家有兩老，晚晚凌晨同你做個家訪，朝朝叫到成層都聽到咁追數，心理同生理上既承受能力要幾高。
本身成件事應該做完就算，係啲兒登仔係要好似好得意咁周街唱，比啲藍營見到又會做文章，本身果啲行得正 企得正既去到分分鐘比人標簽埋，到時如果變左要補交tu 就真係作繭自縛，成件事你靜靜地做就唔係咩大事，咁樣揚出黎真係百害無一利。
不過對兒登仔黎講，可能好威威重要啲掛

阿偉

所以幾時都話連登仔係幾咁天真同無知，真係天真到以為得嗰幾十萬存款甚至連存款都冇咁滯畀嗰八萬四簽證費就生存到，其餘嘅嘢就船到橋頭自然直，結果去到嘅就瞓街都冇埞冚。又有啲懵柄又真係畀連登仔水撚咗過去。但分分鍾水人嗰個自己都未過去，甚至連亞洲都未離開過。

你係咪好低收入
我好多年前, 借過一球稅貨, 完全唔洗擔保, 隔日批咗拎錢

呢招d大陸佬用左幾十年，香港人而家先學得識

好明顯 假膠
拉

收手啦樓主
咪做傻事
係度試水溫

點都可以捱到搵到工啦

本身入息唔低
好難搵唔到嘢做喎

有名有姓點會搵唔到
除非你去荒島生活

去邊佢哋知撚咩

又有兒登仔出黎比人笑，搬完係咪一世唔買車買樓用信用卡唔借錢先，知唔知tu一更新會睇晒你新舊地址呀柒頭，一直都話比人煩既係屋企人，你呢啲死晒老豆老母既咪可能唔關事既

我又唔信你連續借爆幾間消息無互通

越亂越好

正常第二間就已經會知，不過兒登仔成日覺得自己好叻呃晒全世界

不如驚離婚啦

支那人呢招玩左好耐呢個國家借完去另一個國家去到唔係用黎賭錢就係”做生意” 博到就發達博唔到就再借再去下一個國家，最後比作博到就有錢好辦事整假護照假身份又再去邊都得，係咁loop，土豪就係咁煉成

現代破釜尋舟

每個月每邊供1500， 一年3萬6
根據連登仔話mpf 每年扣手續費扣到退休「清零」
我退一步估佢搞手咁打個和
做三十年先一百萬，不過mpf 搞左無30年咁長

有無一兩球就睇佢朋友幾歲啦，唔太關薪金事，尤其如果真係咁高人工

唔會啦
如果借local bank如東亞呢啲
你走咗佢真係無仇報
前題係你香港冇親人

你係咪有人個名有人個姓有人個香港身分證Number就一定搵到佢依家係邊？再講借錢唔還係民事冇得跨國通緝

連登D傻仔真係會信架

一定要用自己名買？唔比一個人有幾個身份？班大陸佬咁樣玩左幾十年啦，係得香港人咁乖乜都驚餐懵人哋冇諗到咁你都幫佢諗埋

你移左民仲係HKID 開戶咩

月入十皮如果做得耐應該儲唔少錢, 連埋投資+借盡一炮過拎走其實可能隨時幾百粒

香港唔少銀行都跨國, 點普通法

咁又係，不過強姦金都未必可以攞返，未必有着數

借完即走一蚊都唔還有機會比人告詐騙

又黎

好似渣打/匯豐咁外國都有分行
真係會冇哂record咩？
佢唔追你還錢係一件事
但record花咗又係另外一件事wo

你揾咩人做擔保? 佢哋點算

信貸額好似係全球通用
佢哋去到英國可能唔會批貸款

我冇問呀，我純粹係分享下覺得佢做到好盡呀，畀我就唔會咁樣

財仔可能報警，然後case 就列作詐騙。

如果唔返嚟香港無問題嘅，但如果日後返咗嚟，有機會被拉

強姦金一年先3萬幾
10年先36萬
借到200萬走冇嗰幾十萬又有乜所謂

幻想到可以一個人有幾個身份，咁點解唔幻想天滅中共快啲，自己就走左去屋企人仲要幫你執屎執尿變撚晒身就係為果兩球，孤兒唔明親情真係冇計

可以嘅咩？

咪咁天真
個data base 係會員就search 到

是但啦戇鳩樓豬話點就點啦

我唸你會入唔到藉

啱啱先爬完文，自膠

係易左搵你出黎, 但要人力物力
用呢d 人都係錢黎

信邊個好呢

係，我公司之前個鬼佬都係咁，碌左成三四十個走撚左返德國

仲要間唔屎有呢啲post 喺連登做痴線佬會好啦 唔好出去同人講有人可以咁樣做

未傻
大把鬼佬同菲傭爛卡數返家鄉冇得追

咁人地都仲有6年追數

永久離港可以申請即刻拎

你老母就作故仔，on9

人力物力成本細過兩球就自然會追你

月入十萬另借兩球
應該就唔止兩球啦

唔好以為借咗可以唔使還呀…

財仔、銀行喺香港告你個friend ，攞咗default judgement ，理論上可以去英國申請執行判決㗎…可能喺程序上派傳票會比較麻煩（可以改為登報…），如果好多人咁做，銀行可能寧願使啲錢殺一儆百，到時影響你個friend 入籍，咁就攞嚟衰啦…

仲諗老強金？咪當還返一部分錢囉

local bank鬼會知個人走咗佬去邊個國家
同响人哋國家用邊間銀行咩
既然唔知又點賣條數俾第二間銀行追

啲鬼佬嚟工幹 住址證明係俾香港地址 用香港電話

走之前碌幾十個 幾日內上飛機

以後唔返嚟就得

呢啲走數case每日都見 上頭一望即刻話bad debt

然後write off條數就完

跨境追款？你差銀行成千萬就話啫，幾十萬，唔會追

係兒登唔需要太認真

人地本來單獨搵5萬既人, 你覺得係係講既果類人?

無人叫你揸住兩球過到去乜都唔做咬老本
拎一部分出嚟做生意又好投資又好買屋收租都好啦

個個都幾球野幾球野咁走嘅話
點會唔搵
除非佢以後淨係用現金囉
如果唔係透過佢留低嘅電子足跡
搵到佢唔係冇可能

再唔係買返架車揸uber

唔只追數問題
而係record問題
有過欠債record
保證下半世都唔借應急錢咩

最多唔借錢, 好似都幾無敵

由美國總統大選到GME都知連登仔信唔過 信班仆街一成真係蛇都死

佢借完舊錢
即刻 transfer 左去外國?

好奇一問，呢兩公婆無不動產去財仔借到幾多
定佢地審核好hea，見你月入5萬既糧單，就隨便會批幾萬比你

又唔係，有啲公司會供ORSO， 公司按年資供超過10%之餘，有啲仲會供埋員工果5% 。

假設佢10年average 45k 一個月，公司+ 自己total 供20%，滿10年先離職拎番100%，咁計10年total MPF 總供款真係有一球（未計accumulated return )

點解唔得金融無國界

你走佬去第三世界就賣條數比當地財務公司搵黑幫追，走佬去第一世界就賣比當地銀行追到你老破

不過我諗都係睇你條數大唔大，走左去咩國家，先決定跨唔跨國追。但借左唔還，你係全球個信用評級一定跌，再借錢可能當你high risk處理

原來真係無人知呢條財技
我日日返銀行 每日都見有case係碌幾十萬走人
不過無香港人做 得鬼佬識咁玩

嗱 益你 十零廿萬銀行真係直接write off
我自己都write off過N次

乜database?
你哋唔係信香港個database全球share用丫嘛？
退一萬步就算share
陳小明响香港差人100粒
英國間銀行最多都只會見到香港有個陳小明差人100粒
佢唔會知而家開戶嗰個陳小明就係香港呢個
咁佢存100粒入黎我緊係會收咗先

你借開財仔

呢個堅，中資行認證。

真定假呀 咁撚癲

假設真係有人咁做 地址證明都係一直租緊果間屋
咁D財仔會唔會搵到屋企人/親戚住邊?
照計就應該搵唔到,除非有熟人篤灰

一球稅貸 ching 一定好高收入

借財仔肯定要填諮詢人 你唔還錢就會搞佢地 做過財仔所以清楚知道

繼續吹大d，連兩個地方既匯豐資料都唔相通，扮？去英國開戶拎bno no/將來bc no，你邊間英國銀行咁威知道d客有幾多個國藉同護照咩no

當咁係合法先
如果佢地唔同銀行財仔咁借, 一條數得 廿萬左右
廿萬已經少, 仲要拆賣比當地銀行
當地銀行又出錢要搵收數佬搞
搞咁多收幾萬?

如果個諮詢人就係老婆呢?都已經一齊走左佬

依家就係要攬炒
對香港沖擊越大越好
你唔敢做就收皮
你就好似唔敢示威
仲要叫人唔好示威一樣
屌你老母

真 你搵得十皮一個月去到英國都唔會乞食

上面班野 搵鬼頭同支那留學生做例子都係搞笑

人地鬼頭本身既nationlity by birth 有哂國籍
支那豬 個支籍雖然唔值錢
但佢地海歸之後都冇諗住再出去 一世效忠習近平就夠
你以為英國內政部會比你咁樣做都比你轉BC? 我怕揚左連IRL都拎唔到直接deport
黎啦碌多D搞大件事佢

樓上好多笑人天真嘅連登仔先係天真
睇得啲local bank咁勁

用uk passport番，passport得英文名，鬼知咩

無㗎 銀行其實好撚落後 借幾十萬走人無仇報

再醒多條財技過你

有啲重病嘅人係會去銀行用盡credit借

瓜咗之後 家人提交咗死亡證明 銀行係唔會追家人

我成日都處理死亡證明書

如果拎到再用bc 再改哂名咁返呢？

知你走左去英國，咪半價/3折賣條數比英國銀行

債權人變左英國銀行，到時你係英國唔還。隨時英國銀行同英國政府幫你搞老破，你估最後仲入唔入到藉

如果樓主講既係真既話佢FD真係唔洗諗
好好享受係英國最後個幾年時光啦

故仔成立的話
佢地開左戶口都未開始要還錢

你自己上GOOGLE SEARCH 下, 其實好容易借
隨便一間都月薪10-20倍, 又唔洗擔保, 而且息好撚平
不過還款嗰陣, 壓力好大 (因為稅貸還款年期好短, 一般係12-24個月)

班人覺得呢d邪道野一定係老吹

金邊果頭仲多正野
班友檔生意未開已經靠9up搵到客同投資者

走佬之前會話定俾人聽自己去邊個國家？

冇，搞到當地政府覺得你係不誠實人士，已經夠影響你申請入藉

雙重國籍就另一個講法

兩球只係借返來
冇提過佢本身既儲蓄

香港人一直都太奉公守法

人哋鬼佬同支那人 呢啲嘢玩咗幾十年

Surprised

佢地太少聽支那韓國仔讀書/wh臨走前借爆，我肯定香港匯豐同英國匯豐資料係唔相通

因為2個岩岩fresh grad 各50k

九十年代移民潮 最後變晒壞帳
港共今次應該真係告詐騙 所以諗住走數就唔好返
兩球加多少少夠係london外圍買間屋 搵份普通工可以過世

名都唔洗改，你護照轉左no已經搵唔到你

本身都100k收入，分分鐘有10球8球儲蓄，你洗幫佢地擔心咩

借爆數嘅99%係鬼佬同印度人
亞洲人還好
香港人真係一個都無

成班經濟動物講緊追唔追到數
冇諗過入籍審查既問題
你話你神早已經係BC就可以咁玩
BNO

唔知以為咩開心大發現，工人姐姐借爆走佬都唔係新聞啦

分手要狠
破釜沉舟
burn the bridges!

如果咁驚, 入藉前唔掂銀行野已經搞你唔到
鬼知你去左邊咩
太睇得起本地既銀行

香港人唔返香港好似難d喎
你話你去外國借完走佬好過啦

反正而家全世界前景唔樂觀,係香港住得又唔舒服,不如去英國

如果個credit record共通嘅話，啲人去到英國就直接開credit card唔洗用debit card啦，電話上台唔洗交deposit啦。

銀行又唔係法庭
有乜義務要幫個政府証明你不誠實
大把銀行日日幫人洗錢日日幫啲唔誠實嘅人做嘢啦

你去窮撚國消失幾年咪得，去5眼都幾難走得甩

到時要離開英國時候
係咪又可以喺英國度借多200萬再去第二個國家
無限輪迴

TU係跟身份 咁醒走得數 仲用香港身份證去申請任何service咩
當佢BNO去英國 整張UK ID 呢個身份清清白白 有份工之後照常可以供樓

用bc返，你唔再係香港打工基本上唔會查到，好多銀行100幾十萬直接壞帳，年年間公司都預定壞帳撥備嫁啦，賣去外國追數公司仲好笑，我從未聽過

夾埋月入十萬，仲要借盡財仔先湊夠200萬？

15年我月入10-15萬。淨係3張信用卡每張都40萬限額。仲有佢成日打黎叫我借個d 免息分期。一間銀行都借到2球。

秒

移民金融抗爭 就係想打爆香港金融體制

你係英國搵到銀行借比你係ok
其中一站一定係台灣

其實你如果借啲二三線嘅財仔真係借到㗎，邊個叫你戇鳩鳩佢啲跨國銀行借啫

你無抵押借借下就會發覺借唔到，你估份糧單真係可以當飯食。

業務往來咪家長轉下英磅比個仔讀書囉，我真心想知佢邊間英國銀行咁撚威開戶查到曬個客幾多本護照咩num

香港人啲質素
好意思要人俾你移民
自私 ＋ 貪婪
同啲垃圾中東難民冇分別

我淨係知道佢會將所有成本到時加返落嚟條數度連埋利息，所以隨時都係得不償失 ，所以我同班friend都話佢哋戇鳩㗎，不過佢走到咁急我哋都好突然

真係唔好咁亂呀 我係唔係基金佬都咁講 害到人呀

妖
佢又會知我走咗去英國囉
我走前一定send封信俾銀行挑機話我而家過英國有種追我囉
連燈仔啲思維真係既天真又癡線

唔被告詐騙 就等十年八載 等d數變晒壞帳先可以拎得返
港共告詐騙 就可能冇晒 或者睇下65有冇可能拎到

屌
係咪要香港冇直屬親人先至玩得到？

上面有人已經講左
好似香港呢D所謂國際城市 國際私法體系(算係)高度融合英美
有人拎住份民事判決黎英國法院搞事
你入籍個時除左會檢查criminal 之外應該會睇埋civil個邊既底
你本BNO有埋HKID同堆堆個資跟身架
你玩埋D咁既野你估內政部會唔會比你入籍?
di到唔dishonest
我上面都有講 人地鬼佬同支那留學生玩得起係因為人地已經係正式公民
人玩你又玩 不過冇所謂 natural selection 少D仆街去英國更好

之前有個巴打講到似層層話會將條數賣去其他國家嘅銀行叫當地老黑追數，同埋會check出境記錄睇下你去咗邊

屌你屈撚到

唔係點攬炒呀藍C9

人哋講緊正常銀行，財仔就唔該借歪先

陳大文 HKIDA123456(7) 咁借錢
移左民開戶 Chan, Tai Man BC H7654321
點跟？

入籍順便改返個英國名，重新做人

20倍人工wo

得十萬無抵押無擔保,乜借到兩球咩

起碼6 年之後先拎得MPF，到時都唔知返唔返到香港，佢地應該一早預拎唔返或者65 之後先拎

但借財仔都應該有保證人，咁即係搞著其他屋企人或朋友

以前住緊嗰度，上手業主移民借到盡先走，搞到有人上嚟追數。

銀行從未聽過會咁做，得q閒查個客去左邊，仲未計正規黎講查唔到，個問題係，你查到個客係邊之前，條數賣比邊度既銀行，一講就穿曬煲啦，我賣比美國好定英國，萬一走左去加拿大呢？一條數賣3次？

This is not financial advice

2球倒落股票滾一滾好快double

欠債要告民事 首先要搵到呢友 外國政府完全唔會share資料俾你
又要拎證據去外國 又要請律師 隨時打幾年 拎返d錢未必夠cover律師費
睇下銀行就咪想阻嚇囉 最多打一兩單 搵媒體煲大佢
個個咁玩 銀行都係死

你條毒撚有撚朋友咩

歐洲有GDPR
應該好難查

全世界都係咁玩，香港人最乖

如果你走匯豐數呢？
你去到英國唔開匯豐銀行ac就得?

香港同英國資料唔相通，唔係禁幾下電腦就出黎，你知唔知香港匯豐查個客英國匯豐戶口幾撚煩要經幾多人既手簽名我肯定條友9up

無親戚乜都無？

收到尤其係中資真係要小心

稅貸唔易批 如果間bank 覺得你唔做d double i 就算批都唔批得多

屌你老母你咪撚講咁多嘢啦 你邊撚間財仔咁撚有實力啊 睇過肯借幾十萬俾你都偷笑啦 我俾你遂間遂間借你唔係以為得呀 你真係以為佢哋當中之間冇關係唔知你之前係邊間借過 縮返入你老母臭閪到啦 真係唔知邊個戇鳩

你借得一球稅貸收入有幾少？點會還唔起
只係想唔想還啫

開到，勁多賓妹大陸人係咁玩，都年年返來玩都得啊
係唔用香港銀行系統咁解

資料唔相通，香港5號仔員工你就算有個客bno num入電腦都查唔到佢英國戶口結餘

低能

年年銀行都大把壞帳
支那人都大把敢做

死仆街害死自己屋企人

信用卡咁易批 一個人十幾張卡好閒 月入五萬 個透支額都唔細 撳200萬有心搞一定得

睇完咁多人解釋
你仲唔明你朋友先係player識玩
你哋反而太天真

難怪港人抗共淨係日日識諗食黃店同邊間夠唔夠黃
諗嘢個思維層次太低....

佢屋企人唔肯幫佢還可以點，斬佢手指呀？

咁解釋下點解咁多大陸人美國讀完書借錢走番大陸再過幾年又去番英國開銀行買樓又無事既？
利申 我之前英國住識4,5個仆街都係咁玩，好提子

民事黎
銀行追數就銀行出律師信
又吹到乜港共告詐騙，真係做開奴隸乜都FF到出黎

大把外藉人士臨走碌爆卡係基本動作，從未聽過會賣走條數，臨時加大額度盡碌都大撚把，未聽過會賣走條數亦未聽過會告

靜靜地好唔好

唔柒信囉屌你老味

on9作故仔咁多人信

強姦金=政府=既得利益集團=銀行
不用分那麼細
只係攞返應得嘅錢

兩個人互保唔得咩

搵唔到就搵樓主你

靜啦 屌你on99講出黎好醒？

其實你明唔明, 8-9萬月薪, 已經可以借到100萬
借月薪12倍比你, 要你1年內還係咩意思?
假設你月薪8萬, 每月個就大約要還8萬
定係你覺得月薪有8萬既話, 每月還8萬無問題

唔好再問佢啦，佢連最基本各地資料唔相通都唔知，我當你有bc有英國5號仔戶口，普通分行職員拎住你本bc根本連結餘都睇唔到，無記錯得總行有人負責英國業務個d先查到

TAX LOAN都得啦

仲係有人以前銀行會識得match移民嘅身份
點match? 當鳩match之後點verify? 唔veify話佢係就係? 真係搞咗錯 屈第二條友揹幾球數 隨時俾人投訴到連銀行個牌都冇埋

信用卡就咁cash分期都照計幾十萬一張
加上呢幾年銀行水浸好易借
連登仔唔好成日貧窮限制想像力

都話左唔使擔保人，連個地址都係租既根本銀行冇得搵你係香港既屋企人，搵到都做唔到野
同埋係好多國家都可以用錢買身分，我講緊大陸佬周圍借錢借完過左海就神仙，佢地就係咁玩就好多年唔係幻想出黎

笑撚到我 個傻鳩樓豬仲以為呃到人同我講借財仔可以借幾球屌你老母你邊撚間咁撚有實力 肯借足啲錢俾你都算偷笑啦 咪撚以為呢度有好多好似你呢啲戇鳩仔先得㗎

害到香港
由97淪陷開始，我幾時冇畀港共害過
你都戇撚鳩

原來係咁
如果多人走數 港共要發癲鳩告 而家絕對係會

除非你出名金額又大，普通人一個係銀行無抵押盡借咪幾十，我唔敢講100%，但99.9%既人無事，各間銀行規矩唔同，一般2/3年完全無個客消息都撥壞帳

好多連登仔仲停留係做任何野都要跟規距
做野前要舉手問過老師先敢做的階段

就算2球咬老本，都可以每個月2萬咁用，玩返5-6年都夠。
唔信咁多年洗哂2球最後連工都唔識搵除非洗慣咗唔想做嘢

欠債正常係民事
但黑警要鳩告有咩問題 佢地而家鍾意點都得 唔告詐騙 告危害國家安全都得

ching 係邊間bank 做呀 借100萬 每月要還8萬咁多？ 個息口咁高ching 都肯做 唔怪得咁易借

其實各大銀行ALM做到好盡，唔會追唔到錢

中學畢業未啊吹得就吹

年中大撚把公司借錢跟住破產變壞賬，呢度啲錢多過個人壞賬多多聲

我好多年前借
每個月還OVER 8萬,
個息口係好平, APR BELOW 2%

唔係我有優惠, 係間間都好平 你可以自已GOOGLE 下

同埋ching 每個月可以還8萬 姐係有信心用借個100萬可以一年賺返個double 咁濟 睇來ching 投資都有一手

其實月入10萬
已經會成日有銀行電話打黎要唔要借80至100粒分3至4年還
唔駛你自己走去求佢借

信不信由你, 當年真係有方法, 回報12-20% , (唔係投資股票/傳銷嗰D)
而稅貸係2% 左右, 計過有著數, 所以先借錢
但玩咗3-4年, 就無咗呢D 機會, 就無再借錢

銀行係易呀，佢地月入十萬借銀行應該e banking 㩒個制就有，但樓主講埋財仔喎

正常同一間屋嘅唔做得擔保，可能財仔得啦
利申：未借過財仔

第一係銀行唔會因壞帳搵黑警
大陸人外國人走幾十萬數係常態
咁都搵黑警就好唔得閒
第二黑警鳩告都係响香港鳩告
個人响英國佢點告到去英國

大學教授 月入十個
就借到 八十幾萬
呢d大把人借比佢
連登大把人做銀行啦

財仔就唔知
財仔無樓去借 普通人有幾萬都偷笑

無抵押之下，兩球差唔多啦

只係冇咗香港永久姐

唔要得香港永久身份，就搵唔到啦

擔保人咪佢條女

家庭月入十萬點解要借財仔
銀行tax loan都借到18個月啦

嘩原來而家返咗古代玩誅連九族
只要家人冇做擔保，成年人借錢點解要其他人幫佢負責

邊個掣？

月入十萬 吹水可否真D

洗撚咩 求其一間銀行稅務貸款都借到40幾個啦
要咩擔保人呀

2 公婆加埋月入十萬好多咩?

月入十萬 儲兩年錢就夠錢走啦
洗唔洗咁玩

大把啦 而家Bitcoin炒到上天
你入錢落交易所provide liquidity比人炒孖展期貨
一年APR有成50-60%+

我成日收到銀行主動借百幾萬比我嘅offer，唔洗擔保人，唔洗任何野抵押

黃尸係咁

絕對係吹水吹到咁唔合理

做得好/

重有D

條友真係唔識
而家fg 番3個月工去銀行借tax loan都借到12-18個月糧
兩個友10萬月入無抵押無擔保借到2球有幾奇

理論上追你唔到，但你一世都唔可以返香港，一入境一定被人拉

而家借24-36個月都係2.幾% APR
借黎炒邊會12個月還

你唔好見怪, 連登好多人未出黎返工, 依家仲係ZOOM上緊堂
佢地仲係以為利息成20-30厘既年代
明明TAX LOAN 已經BELOW 2-3% 好多年

其實係 又唔係check DNA 跟number 照道理無仇報除非銀行有咩科技可以你換左身份國籍都查到你

黑警對付黃絲 唔會唔得閒 同時可以放生藍絲 常理apply唔到落黑警到
政治指示話做就會做 睇下呢d走數係咪傷到港共嘅啫
當然係香港鳩告 跟住通輯
去咗外國永遠唔返一定冇事 過年幾拎住外國護照入境都可能冇事 唔好用香港身份證就得

依家唔知啦, 我無再借,
但我以前嗰陣, 要12月內, 分12期還
APR BELOW 2%

已經冇呢個人存在

究竟連登仔可以有幾大幻想力？

全世界信用系統

銀行會知你去咗邊個國家

其實而家全世界統一咗未，應該連邊境都無架啦，反正資料全世界相通，仲點解要有邊關同簽證

許智勇俾支港大貓ban咗，去到英國實開唔到戶口啦，點算

兩公婆互相擔保咪得囉

係銀行借月薪10倍表示冇難度可言

如果用樓主個plan
即係問銀行借錢要兩個地址？

咁兩公婆租多間劏房去借
輕鬆解決

香港好唔好 關香港人咩事？
香港拎第一 我人工有冇加？
點解成日有人將害到香港放係口邊
明明香港變返漁村先係對香港窮人最好
咩國際金融 全部都唔需要

落地後改追個 local名, 連 chan tai man都 match唔到

其實大把人咁做

屌你老母真係咪撚當人戇鳩先得㗎 以為求其作個故仔啲人就信 你老母臭閪博乜撚嘢姐 搵存在感都咪撚用呢啲可以拆穿嘅嘢吹水啦 不過樓豬應該係弱智嘅 人哋財仔可以借幾球 10皮都要借財仔

So?
難道可以搵國際刑警申請誇國通緝？

傻鳩樓豬話借財仔可以借幾球喎

免去我們的債

撘飛機追？
咁正
邊度請人

我覺得呢啲借得兩百萬唔還走咗佬，銀行唔會花咁大氣力去外國追

唔係要攬炒咩

用 bc入境唔等於無左張香港身份證(暫時黎講)

咪啱囉
bno戰線

乜
以前好多人都咁走
都冇事

最正係上面話人哋月入10萬應該mpf有幾球
點會貪呢啲
一定老吹
佢哋有冇供過mpf知唔知每月個cap係幾多？

正常一張信用卡都100000信用額 透支又真係唔洗擔保人
不過可唔可以透哂100000就唔知了

銀行未必會為兩百萬走去報警

銀行24小時機場擺人等債仔

你弱智㗎

信用咭公司會追唔到

追唔到你朋友本人姐，但擔保人同屋企人呢？

唔講由自可
一講覺得work喎
還掂手足都bno移民
一世返唔到嚟
互相擔保借爆銀行
尤其中資銀行
咪話唔爽
打爆香港由你我做起

TT過英國？
帶200k 英鎊入境？

大商家日日壓逼市民
有得反抗唔反抗

鳩噏.jpg

你弱智？？

希望大家一齊做 炒撚咗香港 仲要本人唔使攬炒

MPF過百萬一係MPF炒家
一係公司bonus多到派落你MPF戶口
但如果啲bonus多到咁就應該唔止一個月十萬啦

正常10萬人工
平時如果真係如樓主講佢老婆狂買嘢但又真係有找數
個credit limit可以chok到80萬
講緊只係一張卡

你漏咗要處理遺產先
轉走晒啲私人資產
佢可以遺產到扣

我個friend做銀行嘅都係咁講

我都想有個個掣

利申: 做銀行

係有bno借唔到

你個friend係弱智，完

咁都有人信
又想吹風詆毀移民港人

唔撚係呀咁求其嘅

可以賣你筆債比外國㗎
啲大耳窿都係咁靚

唔好激嬲共產黨呀

坐咗幾耐監定五毛嚟

你要個個搵10萬或家庭月入10萬
個credit record又靚仔
即係平日有勁用張卡但又個個月找清數
咁樣玩足幾年chok到張卡同信貸limit夠高先可以咁玩
所以樓上啲人係咁話「個個」可以咁玩
sorry，係真係中產嗰啲先可以咁玩
相反好有錢嗰啲又唔會玩呢樣
係玩其他嘢

而家入境處兼職做埋收數佬？

2個人分5間財仔，用一個鐘時間，每間申請20萬咪得

大把香港手足冇得返嚟
訓咗幾耐？？

淨係 tax loan 都唔止啦

我覺得樓主講嘅嘢係可行

連登都好五毛 PR 嚇得一個得一個
或者留港撚心諗我辛辛苦苦返工搵錢
你幾日就借咗我幾年人工移民走數 我好蝕底 唔得

講真 搞你唔到不過可能搞你屋企人姐

屌你吖死人都用埋果然床前無孝子

即係咁你前後矛盾
如果可以老破英國銀行撚會半價
三折買個債
低鳩能

賣俾邊？我搬去西伯利亞佢搵西伯利亞貴利佬追我俾返等價幾百萬嘅魚定企鵝俾佢

乖乖哋走唔得嘅，係要痾督爛屎先就，然後要未走又想走嘅香港人執手尾

你五毛定我五毛，仆你個臭街

最多咪破產
驚條撚咩

買咗筆數嗰啲就戇鳩
一蚊都收唔到

你五毛囉

銀行其實請咗好多喬裝貴利佬响機場24小時捉人
睇親講錢同車啲post就發覺連登好有創意

咁樣會唔會攪爛個global credibility

五毛認證
最新戰線

海航幾十億壞帳都係咁食
金融機構駛鬼你擔心咩

乖乖地示威唔得既, 點解要SET RB 打爛交通燈
你係咪咁諗?

高級pr post

所以個個都講要鬥快走

係環聯唔係環球...
就算有全球DATABASE
就算所有政府都比你咁SHARE DATA...

但香港用身份借錢...果邊用PASSPORT生活....

點LINKUP係同一個人..

推俾多啲人睇到

理論上後面銀行就唔會批咁鬆
同gme一樣
發達機會手快有手慢冇

你啱

佳仔係台灣隊左自己條女都捉唔到佢返去，你係香港借一兩百萬着左草去外國會有人拉到你？

大擺啦，淨係香港做緊銀行RM好多搵緊四萬以上，但係去英國又未必做得返本行，仲未計有班專業人士但係個牌轉唔到去英國。

轉行唔係唔得，但轉左行你以前搵幾多都唔relevant啦。

如果我去英國都搵唔返同樣稅後收入。

最基本
啲通輯犯移咗民都搵唔返個人啦
所以班人真係超低能

仲未計搵到你住英國
英國住邊又點知

話有得追真係超百痴

咁揚好快就俾人ban啦

搵唔返老本行同搵唔到工完全係兩回事黎架，你睇下樓主係話佢哋捱得幾耐，你自問就算你搵唔返同樣人工點都搵到份生存到嘅工掛？仲要大前提係有二百萬cash

同名都大把人撞名
唔係政府要指名追拉+叫對面政府幫手就話
香港而家仲要冇哂引渡條例

銀行同入境處一定知你改咗名同幾時返香港，一定係

極多手足返唔嚟
訓撚醒未

嗱！我清楚講係佢問幾間財仔同埋銀行借分開夾埋借咗差唔多兩球，仲耍連埋信用卡，我幾時有講過佢幾間財仔借兩球唔該你爬下文先啦，上面啲師兄都講，我袋住幾張信用卡，我去撳隨時一張都撳到六，七萬一出嚟啦， 我自己都袋住六張信用卡，仲有三張喺屋企 ，真係有心做兩球有幾難呀，天才

笑左, 講到D銀行財仔有AE黑卡全球追蹤做野咁

會唔會2公婆互相擔保對方?

除非銀行唔再借錢俾人，否則點ban

都好既，少啲 cold call

你返家鄉唔再問銀行借錢充可能得既,
但信用卡個d你都唔洗指意有得用

多謝政府提供移民資金

ban乜
銀行以後唔借錢俾人

同埋一早係公開嘅秘密，幾年前高登都有人講
斷斷續續都有人開po講

樓主想咁做，但唔知得唔得，但就咁開po問嘅話啲人一定亂鳩咁答，怕俾人撚
所以寫個故出嚟，等啲真係知得唔得嘅人嚟駁佢/認真討論可行性

我冇擔心過金融機構
反正都係咁焦土

得啦得啦，你十幾張信用卡張張都批到7萬嘛

一有呢啲討論就會宇宙信用系統上線啦

去到天腳底銀行都會追到你

利申先：我唔鼓勵做任何犯法行為架，純粹討論可行性，千祈唔好咁做呀

仲要欠債係民事，連禁止出入境都做唔到

過幾年拎住香港身份證入境旅遊你都吹佢唔漲

不過最緊要係環聯記錄無老豆老母果D地址....唔係收數佬會煩到老人家

其實銀行無野可以做

由銀行角度:
1. 只知你失縱, 唔知你去咗邊 (搬咗? 死咗? 出咗國? 避債? 坐咗監? )
2. 俾財仔, 財仔都只有你當初俾銀行個電話同地址
3. 銀行係私營機構, 無權力查你出境資料, 更無可能有你外國入境資料(究竟去咗邊個國家, 仲未計轉機)
4. 就算國際銀行, 點 match 香港壞帳(香港身證登記) vs overseas戶口(passport/外國身份證登記)
4. 壞帳非刑事. 跨國無人幫 (就算知去咗邊個國家)

其實幾十年啲人都係咁玩

唔好話有案響身，正常就算bno visa去既話無事無幹都唔好亂返香港啦，港共未倒台就返黎同送頭有咩分別

財仔係喐唔到強積金啲錢,啲錢係中共嘅

我fg果陣得一張信用卡 好少用
番3個月工借到～400k
TU果陣得C 唔係咁高要求喎

洗鬼咩, 大把人信用卡張張幾十萬額

去到慢慢先碌都得

登：借到係我自己本事，做乜要還？

我信香港大把呢D人

有宇宙信用系統+全球衛星追蹤，得罪香港銀行想走，無咁易

點追 跟本連你去左邊都唔知
底調d 改埋名 應該好難搵到你

yes
所以手足盡情申請中資貸款
借爆佢啦

樓主講呢啲家庭我識唔少
一定唔止200粒cash at hand
200只係佢走前最後一下借返黎
本身一定仲儲埋幾百粒只係平時投資壓死用唔到
而家移得就攞返哂出黎(仲要呢排個市好)
過到去攞500粒做下投資收息同定期
搵份閒工其實就餓唔死
呢類家庭真係唔駛連登仔擔心

我絕對認同

樓主講嗰對couple如果5萬蚊一個人收入
應該一張卡都20至40萬啦
平日睇報紙都有人碌卡比首期
唔明你呢個位則疑啲乜

幾十萬到上百萬做唔做野？

你睇下你本BNO內頁有無寫HKID Card number先啦，一係你忍到拎BC先開戶口囉。

show me what u got

正常月入5萬 一批都至少五至十幾廿萬credit limit
張卡用多一兩年 銀行都升你credit limit
呢個po真係好多唔識野既人9up

who cares

其實返香港果下係咪即刻知？
假設條友返黎探親一星期
會唔會被人夾走？

賣埋層樓，借盡2球，拎住6球匯走，再買幾層英國樓，收5厘，on99做香港人托咩，去享福啦

點解港共政府都告唔到你暴動犯国安法，但係銀行又追到數咁神通廣大嘅？係咁不如港共順便外判埋條国安法畀銀行幫佢拉埋人返嚟啦

我朋友個妹十二年前就咁做
不過佢係調返轉，係UK碌爆信用卡
走咗返黎香港，預咗成世唔入境UK
佢依家後悔到仆街
本身仲要係揸BC

BC都咁做 條友真係弱智

唔知真定假 但真係見好多人咁問
明明係自己貪就用大條道理話借中資就冇問題
同支那人有咩分別

小兒科，大把鬼佬癲十倍

佢當時好似啱啱高中畢業
入世未深，周圍碌卡買名牌

貧窮限制想像力
但同時又FF到銀行好勁天腳底都追得返啲錢

係，真係好多人9up
我個（質疑）係每個人都有個信用額，如果你單靠月薪去開信用卡，點樣抵押到兩百萬出黎，
信用卡係先未來錢，咁你都要有果舊未來錢先嫁
唔係好識野，想學下野

買六合彩其實都算貪心，你同支那人有咩分別

當你5萬月薪 開曬咁多間銀行既信用卡
已經1M+ credit limit
當你真係無其他方法
95折幫人碌卡都套到舊錢出黎啦
唔好問我邊度搵人 上網大把

佢應該依家後悔之前借得太少

去到先錄，人地又知你係邊

咁你真係見識少
年薪10萬即係交稅都大概10萬
剩係呢兩個月交稅已經大把銀行電話打黎
勸你借大概稅嘅8倍至10倍錢黎「備用」
只係2至3厘息

一個係正當交易一個呃人走數可以撈埋一齊講
你呢D賤種唔做支那人真係浪費左

如果變做借大耳窿借盡先走去英國唔返呢？
咁無得追啦

唔好理啲五毛啦

拿你老母咩 而家又扮撚晒嘢

你個妹俾咩天眼系統，全球聯網銀行系統
大耳窿整死未

兩個無腦嘅都可以夾埋搵10皮

我朋友個妹
上星期先同佢食完飯
佢話十幾年黎
從來無任何信件或人追過佢數

No jurisdiction wor Ching
你調走哂香港銀行account啲錢，財仔根本enforce唔到judgment, 頂多咪破你產，番嚟香港多個破產令啫

我想講貪心唔係罪
銀行Bad debt 好平常，還唔起咪當係香港破產，要唔要坐監呀？

玩到咁絕，第時以個人名義借錢實審批嚴好多！

一個人月入3萬以上無走過數，一張卡10萬好平常，你真係無出過嚟做嘢。

咁你咪早啲做囉

仲有呢個方法玩咗幾十年

之前聽過會有人係外國專收爛數，
100萬追個債仔收番80萬
但收數佬自袋20萬

你咁講之前都係一句中資就扑得，你會唔會屌手足先

Topic 算唔算係另類抗爭手法自己反思，值唔值得同做唔做得每個人既底線都唔一樣，正如set road block同bbq都唔係人人接受到，唔通又要屌哂手足係暴徒？

利申：一切可以推倒港共政府既方法我都唔會割

除非銀行話有人立心行騙走去報警，而警方又受理啦

下，真係以為外國冇收數佬，有人專收海外爛數嫁

銀行老豆搵仔?

依到好多人未接觸過or接觸唔到就好似好新奇咁
好撚多人借完財仔走路一世都唔返香港
就算比你知道佢走路去邊到起埋佢住邊都無用
你估班財仔真係咁撚勁有方法迫到你還錢咩重要係外地

有朋友做三四線財仔話好多連個擔保都走埋你點追
除非你差條數7位數字樓上如果唔係都係當壞帳架啦

中共拎美國,英國人民資料？

以其人之道還治其人之身

新世界秩序

20年前香港d老闆俾海外買家拖左30萬數，佢即搵人收數，收番大半，但俾收數佬私吞左一舊數

你走人幾億粉數咩，間間銀行幾十萬咋。又一個年少無知/50cents/PR。

可能有人係真心
但只係一大班自己貪錢再用抗爭去包裝到個行為好高尚咁
講到自己係為左出一分力咁
咁醜陋仲好意思比肩set road block同bbq?
手足做呢D野有咩個人利益?
將呢D行為同手足比簡直係侮辱

首先要解決銀行點知你去咗邊

下，我老細真係請過人收爛數，又真係收番一半喎，咪玩啦，講真野你唔信就屈毛

咁你記得借盡佢啦

正常正常...er.......一張credit 都可以有500K 既credit 既
真係攞...3-4張夠1-2球了

返大陸點同？大陸銀行體制同國際都唔相連 總之你反大陸就無問題 有黨保你 你去外國就死硬 唔好攞外國同大陸比

其實照返英國無問題

香港就得，
外國無論係法律定環境，你都追唔到

銀行依家都係咁玩，收唔到既爛數會打個折賣俾老黑收，老黑接手收番呢d爛帳，收到幾多就入袋

想博下老黑收唔到既咪借囉

？

佢搵收數佬收，收數佬搵人係海外攪個買家

銀行同你玩老黑

差銀行咭數，俾收數公司追錢，咁果d收數公司莫非算係慈善機構？

犯法囉
低能

人工過咗三萬仲供緊5%
基金佬：

借錢唔還係刑事？點俾人拉

搵收數佬收錢犯咩法？

有冇新聞睇下
五毛鳩吹block

做生意有買家公司地址先有得咁玩

一般香港人借香港銀行錢之後失蹤，銀行點知債仔去咗邊

無知都幾可怕

推

追個有電話有地址既公司可能得，而家講緊個人離開香港，5毛。

其實要幾蠢先會覺得咁樣係work

出左國唔洗還？出左國人地唔會追？

就算真係追唔到你 你係外國點開新帳？人地一定會cross check你銀行記錄

咁大個人都唔用下個閪腦

黑社會hack入英國政府咪知囉
做咩

咁講到底都係用違法手段達到目的啫，法律上無任何分別喎

當然私心呢樣野係題外話，我先假設用呢個topic所講既人都係出於反抗+私心，咁有共同敵人情況下我唔介意己方有人用呢啲偏門啲既方法去推翻港共，贏到就係好方法

你介意招數入面有幾卑鄙幾多成係私心既話就唔再討論啦

好坦白講呢個時候我唔介意好卑鄙咁贏，總好過好正直咁輸

呢d收數公司打開門做生意既，Ok?

UK 有 regulations，6 年佢都搵唔到又追你唔到就要 write off ，身為 BC 都唔識玩，抵打

係英國搵到你就

我都係咁覺得
但係佢話博唔過
雖然當年只係借咗4萬hkd左右
但經過咁多年
驚變咗做天文數字

其實都好難追到。
銀行點知你去咗邊，
你去南美開local銀行戶口，
應該無問題。

人哋鬼知你香港陳大文就係眼前個陳大文咩。
又唔係得一個陳大文。

咁你都係未答到我問題：銀行點知你去咗邊？

定銀行同全世界你口中既老黑講：幫我搵呢個人出黎

新聞呢所以

天文數字又如何
債仔還唔起，銀行最多咪申請佢破產

白痴女人，柒都係自己攞黎

咪理佢啦
百撚痴㗎佢

其實呢個時候條數已經賣咗俾另一間財務公司，而唔係銀行搵收數佬追你，係財務公司出錢

香港個追數期限六年
英國冇追數期限。。。

銀行分落去啲收數公司又真係老黑黎
只係本地係咁
樓主個case走咗就冇得追

宇宙信用系統上線啦

無得噤申請人破產

人地有 limitation act 1980

本身唔還錢唔係刑事

不過你有預謀咁借幾間，之後出走，已經係詐騙啦。

基本上收數佬去外國追數，已經犯左當地法律.因為外國唔會認同你外地負債.
最困難你根本找唔到負債人係邊.

實際上二，三線財仔借好少錢俾人，唔會外地追債.

銀行和大型財仔借左錢，咪當壞脹，唔會用犯法野追債，之後咪之後d人愈來愈難借錢.

銀行都當佢壞帳 不過警方有底 入警應該就

更正係問英國有冇追數期限咩？

limitation act 1980

限期 6 年，出信講明唔撚會還，佢就無權再追

先唔講刑事控罪可能性, 假設警方受理

1. 要完成搜證, 舉證, 傳召, 通緝, 定罪
2. 就算定埋罪, 香港政府只知你離境, 唔知你最終目的地 (如香港->台灣->日本->英國)
3. 就算知你身在何處, 香港已斷交, 沒有司法互助
4. 就算有司法互相, 欠債都沒有引渡價值 (唔同華為公主)

一般而言，引渡申請需要滿足兩大條件︰一、罪犯的行為在別國發生，或罪犯為他國國民；二、可接受引渡的罪行，而且需在引渡申請國及疑犯所在國均須為具備一定嚴重程度的刑事罪行 （double criminality），包括謀殺傷人，買賣毒品，走私軍火等等。 如這兩項條件都被滿足的話，罪犯則可以被引渡到原來的國家接受審訊。

5. 就算有引渡價值, 即刻飛去台灣. 犧牲自己等香港承認台灣建國再引渡

唔係支持人咁做, 而係睇唔到銀行有咩辨法

以為英國無黑社會？

嗰條問題嚟
我更正咗

咪係囉
佢朋友個妹驚咩

一定會報，佢一定會備案先，因為咁既case已經可以叫詐騙。
當然你一世唔返香港應該無問題既，反正已經無國家會引渡你去香港

香港都有黑社會
白衫嗰啲
黎智英被黑社會斬死未？

你啱呀，佢自稱會用正當途徑去追，但係一報狗就會知係呢間野搵人去做，你期望呢啲公司幫買咗你條數既財務公司收到啲咩

唔犯法既追數手段我都想睇吓係點樣

有引渡條例嗰陣有case引渡過咩

exactly就係咁

岩

大陸佬呢十年平日唔知走香港銀行幾多帳啦
睇下東亞業績就知
仲未計大陸細行香港分支嗰幾間如果識人就知呢類帳爛到癡線
有啲人而家先發現新大陸咁話呢啲招好卑鄙
然後話返香港人同一做法咁做好唔應該

大把賓賓好似你咁諗 係香港借盡走返去菲律賓 e為唔駛還 但實情人地會將你條數賣比當地財仔一樣有人追你還錢

差銀行錢，警方點會有底

會上TU 架喎

竟然有人信

你講詐騙？定所有case呀？

冇忽卑鄙囉好冇

銀行會為咁少錢報警？

可能樓主想咁做出Po聽下會有咩後果

係美國借完錢走佬 又可以再去英國開銀行ac 買樓
所以先想問話係英國銀行做個巴打點解咁又得？
真心想知

其實佢信貸資料會上哂環聯
佢就算去uk生活點都要開戶口啦
銀行一kyc你就知你個底
除非佢去o的up dup銀行開戶

如果係咁要幾間銀行聯埋去搵職員做證人報警
你唔係呃幾億銀行好少會咁做

正解

緊係講樓主呢類借晒啲錢走呢類啦

拿拿臨返大英

不嬲都係純粹學術討論下可行性，啲網絡警察 / 道德魔人出哂黎好唔科學咁話唔可行

銀行有壞帳又會通知警方囉
呢個post啲人FF夠未呀

呢次佢都真係抌春袋啦

但d狗又唔會拉呢d人，查完查唔到close file

黑手黨點都搵到你

新義安老院邊有得比

有資料 查到就係 個世界咁能大

通輯你得唔得？通輯咗你唔洗引渡你番黎，有晒HKID，好難想像五年後仲俾人通輯緊，英國照批你入藉喎

我都認識個女仔fd 好似佢咁，但之前佢成日都有過番英國 shopping wo

正皮錯屌
不如正直接貼新聞啦
好撚煩再軼事論證
一槍打爆你個頭

其實好多前人都係咁，不過真係預自己唔再返黎。
當你前半生發生嘅野都係香港，就算已經移民，都好難完全guarantee 自己以後唔再返黎，旅行又好，探朋友，做野需要又好，為咗個200萬要真係做逃犯，睇你覺得值唔值得。

如果你同我講比200萬我，叫我以後唔再去英國，我ok，要移民最多咪去其他地方。
但你比200萬我，叫我唔再返香港，遠走高飛，我諗如果唔係我冇得揀我都唔會咁做。

環聯only 係香港

環聯的全球業務

為45,000個企業客戶提供解決方案
為遍佈全球30多個國家的企業客戶及消費者服務
為全球約5.5億個消費者及企業客戶保存信貸記錄

無資料喎
不過簡單啲講，你呢個情況就好似你一兩個月內借爆銀行，之後破產，銀行一定會報警，告你詐騙。
咁如果以前你係走咗去外國，一定會比人引渡。

我上年年尾申請嗰張一批已經八萬，未計我之前申請果D，我最高嗰張超過200,000，但都係放喺屋企，其實而家批信用卡真係好手鬆，你只要keep住用準時還錢，六，七年去300,000信用額唔難

係囉，仲要40＋

無資料你又知一定會？

即係你有資料定無資料

咁銀行搵個職員去報警做證成本好低啫，要撇帳都要解釋架。唔係話銀行報咗警一定攞得返嗰啲錢，而係個程序正常會咁做啦。

香港財仔專用，銀行唔用

要推翻政府都要講規舉，要光明磊落

留低乜都唔好做，光明磊落咁等下次可以示威就會贏

我真係想問下佢錦鯉有咩糕件

啲前人被樓上講嘅黑手黨斬死未？

賓賓完約要返賓賓國，咁香港人呢？

我幾時扮撚晒野姐，我由頭到尾都係講我朋友嘅情況，我意見係覺得而家打嚟咁多財仔問你借唔借錢，要分開借幾難姐，可能你信用紀錄差借唔到呢，我就知我借到喇

睇證據囉，你知銀行係有信貸紀錄，有一個人連續借咗幾間銀行一、二百萬，之後失蹤，我諗唔到理由銀行會唔報警。

人地嫌醜陋呀，畫面唔靚

所以我話你個friend識玩
啲人話乜去到會好慘呀
會俾人追數呀
會影響轉BC呀呢啲都戇尻

樓上話計詐騙
香港警察會查你去咗邊移民，
然後會引渡或用黑手黨斬你

你睇得引渡太簡單

係幾間加埋先有兩百萬
有無做銀行巴打解釋下，呢啲情況會唔會報警

真係好撚痴線，不如問埋壞帳是咪會留案底

通輯你等你入唔到藉

咁你證據上係犯法，有引渡條例咪會比人引渡囉，無話一定架喎，你都估唔到有人殺咗人都可以唔洗引渡去台灣啦。
咁我就呢個情況講會有可能發生既事啫，你衝紅燈都犯法，咁係咪一定會罰，答案咪比人捉到咪罰囉。

認真，叫佢千奇唔好即時係外國申請VISA/MASTER 信用卡
因為依兩張全世界聯網，只要你係外國用香港身份証明文件，護照申請佢即時知道
有個個案相似走左數十幾年，去到中東生活，係當地日子耐左無左件事
但有一日去銀行申請當地信用卡，由於佢用香港護照申請
銀行要求佢要交齊當地銀行戶口，住址，公司戶口收入，公司所有文件
佢完全唔覺得有問題，因為當地其他所有華人申請信用卡都有同樣要求
但就因為依次申請俾VISA公司起晒佢所有資料，跟住麻煩就黎了
最後頂唔住還返晒所有欠款加行政費

刑事wo

我淨係知佢走咗去姐，會唔會還錢我真係唔知，可能佢每個月入，還幾期呢，真係吹佢唔脹喎⋯⋯

我係香港叫陳大文
去到英國叫 Cristiano Ronaldo Chan ,
環聯係唔係CHECK 到

良民證淨係 show刑事紀錄 (欠債屬民事)

亦都可以5+1 交咗良民證拎咗 bc先出招

負皮
前言不對後語
仲發現原來係鳩吹

呢個post 啲FF好正，包括：
1. 因為月入5萬所以有幾百粒mpf (大佬check下個cap先啦，月入有返咁上下又會唔會供多d mpf俾基金佬賺呀，自己買股票好過啦)
2. 環球credit ＋ merit system (原來本身就有咁平日做乜插中共攪呢樣嘢 )
3. 銀行全天候24小時派人機場捉債仔
4. 銀行聘請當地大耳窿或賣debt比外國銀行追條唔知存唔存在嘅卡數（我移去西伯利亞佢搵西伯利亞貴利追我？我還企鵝定魚俾佢？）
5. 銀行會知我移民咗去邊然後又會派人過黎追卡數
6. 香港警察會知銀行有乜bad debt然後幫手捉人
7. 香港政府會配合銀行告你欺詐，然後去你移民嘅地方捉你
7. 又或香港政府會用引渡條例引渡你返黎

如果收數佬去左美國收數而對方有槍打死佢，有冇工傷㗎？

其實你對追數佬既認知係咪由港產片或者網上吹水得知大概情況？

點解你好似覺得做咩都得咁

你自己 google吓引渡條件再 google吓香港引渡紀錄

你見過人改名未

就算唔改名，外國 first name last name middle name 分唔分隔，點樣分隔，大細階，都已經完全玩死 credit checks

建議你去外國浸下先

我冇借錢亦都冇離開香港去英國，要走都返加拿大

唔係良民證問題，而家係通緝你。咁英國五年後審批你入藉申請時佢地唔會自己check check你係咪喺當時被通緝名單？

只係覺得今時今日既狗，你會期望佢做d咩?

以大猫為例，英國同香港account 唔互通
唔信你可以試下問下你有英國account 可唔可以係香港用

想知道你借到幾多

定你仲係會有事，報警囉果d黎？

呢個post幾有教育意義
如果有心慢慢睇
可以澄清好多一般香港人嘅誤解（當然對本身有知識嘅巴打嚟講只係常識嚟)

點前言不對後語先？

應該投埋胎

咁如果會還錢就咩問題都無啦

佢地咁做，係害左自己既後代

依刻只見到申請人要交良民證, 英國政府5年後做 d咩無人知

要攞 consent ，無俾但佢又知你香港 account

隨時可以告鳩佢

咁成間海航差香港啲銀行咁多錢
一次過借咁多間銀行又唔還仲唔係詐騙？
拉撚哂海航啲高層未？

個整合好正

佢哋講到一個人行蹤勁易搵同知
就算知到晒個人名id同住邊
都搵唔到啦

每日幾多人真失蹤，玩失蹤
班人真係癲㗎

仲講到黑社會神通廣大
打橫行乜都得

樓主下次作得好D啦
月入十萬既人為左兩球整花自己個底

原來銀行連人地仔女都有資料，仲勁過閻羅王本生死冊

反話來

英國點會知香港警方嘅通緝名單？

其實真係唔難，係睇你肯唔肯做，因為真係會麻煩到屋企人，除非真係好似我friend冇人冇物咁就唔怕

我肯定香港 hsbc staff check唔到同一個客係其他國家有無戶口 (除非用 premier客 主動申請tag global premier)

cls ! credit failure 將來好大影響，除非成世唔用信用咭

都唔番香港仲T 乜U
特區護照出境個 X12345 陳大文
同 BNO 入境個 Y65432 陳大文
點證明係同一個人

而且咁多地方都無引導協議

連登真係好多嘢笑

Who knows

我反而係有興趣點介定壞帳同詐騙

咩情況無錢先算真係無錢還壞帳，我借完返黎買場利記輸咗還幾期之後無錢還算唔算詐騙

憑實力借返黎既錢做咩要還

唔會比 visa black list?

睇清楚先爬下文，係兩公婆夾埋月入100,000左右：仲有千載難逢機會過英國.。做乜嘢唔攞盡所有嘢過去？點知要捱幾耐

好多年前俾左 consent 佢互通，覺得自己好撚蠢

利申，p 仔

巴打係咪hsbc 職員
我借問一句
我hsbc hk 同HSBC UK link咗
即係我login hsbc hk可以睇到uk條數
有冇方法unlink佢

照計可以收返consent

咁輸撚晒唔得咩？
咁撚勁你就係金融大亨啦仲使咁樣走？

同我一樣

咁我今次就撐你喇，而家皇軍廢就一定啦

大牛市etf 好難輸喎
驚咪bond，點輸

有冇巴打搵呢條友出嚟

唔打工 唔揮霍 頂到5年

等睇有ON9仔信左然後奶野
呢D咁既POST都可以正評多過負評, 又唔拉, 真係冇撚得救

上網有公開嫁喎要通緝你擺你上網就得啦？

有人信先好笑

你2000萬就話姐
對於一個月入十萬既家庭黎講
為左200萬呢D婆仔數一世都返唔到黎香港喎
邊度抵啊?

放心啦銀行唔會借咁多錢比佢地

其實bno visa 應該唔睇良民證，淨睇5+1要求，香港通緝英國唔會理

拉番先

200萬婆仔數？

而且大家留意下平時啲五毛都反對
所以敵擁我反

破釜沉舟,.走得就唔諗住返嚟啦

對外人來講真係唔知銀行嘅運作方法

連登不嬲係罪惡溫床黎喎，巴打咁正義有無諗過quit 連登轉去babycondom 或者港人講地？

講緊月入十萬喎
你覺得月入十萬既人會差個200萬?

而家啲人係怕咗共產政權先走，唔打算返香港唔出奇

睇黎係失敗主義撚黎
覺得香港永遠唔會有民主
咁佢走佢事啦

唔一定5毛
有批人唔想人離開香港，
想香港繼續供數/搵錢
唔想有人搞到佢地

關正義乜撚野事呀, 係ON9就要屌, 出面咁多正經POST唔推, 推呢D垃圾POST

唔識, sorry

佢已經 kyc 左好多次

好撚類，外國出糧又用緊佢，屌

講緊唔返黎
可以立多200粒買樓喎
關月入10萬乜事呢

5/6年後申請入藉呢?

你係香港月入十萬
你去到英國又即刻月入十萬?

鬼唔知咩⋯⋯
我呢啲低端人口就借唔到一球，不過都有條稅貸還緊，但本身拎到免稅額，所以我緊係知稅貸只係名嚟啫，咪又係一種無抵押私人貸款
借就借唔足㗎喇，得幾倍月薪，可能我另外有卡數喺另一間銀行佢check到啦
同埋正常借足12倍唔係拎去炒股邊會揀一年清㗎

咁如果嗰間銀行喺香港嗰邊係同英國冇來往 冇乜業務 係咪即係代表依然係冇仇報？

咁蠢咁儍嘅兩公婆都可以搵十皮一個月，係咪當察呀！

所以借爆走佬就唔好諗份老強金，拎到係你叻拎唔到都無蝕

利申我無推過，但係而家連登係咪連推post都要申請？

連登果種隱性獨裁真係唔講得笑

巴打中 point

好傻姐，香港當渡假翻下黎其實好多美食

財仔唔知 不過銀行份loan agreement要追一定追到你

我有d唔清楚，最後一年入藉點搞

屌推ON9 POST就話係獨裁, 唔怪得之左膠當道

你講既後果已經係成個post最有可能果個，我撐你呢個假設係有可能

影響到入籍既機會點都大過乜撚野全球老黑追數啦

港共未倒台就返黎唔驚入唔到 / 出唔返？

講緊兩球喔

永遠唔返黎好難 始終有朋友親戚係到 又唔會全部走

有個問題 啲收數佬唔會睇你啲Facebook ig搵你啲朋友追? 咁煩到你啲朋友會唔會篤灰

好多嘢睇

😦😦😦

冇物業想借幾多先。。。

東亞銀行俾大陸佬走數走到見哂報，自己諗

銀行唔係跨國咩？
財仔邊檔係藍店？

大把獨撚無fd，又極少同家人來往，中年獨撚隨時父母都過咗身

笑到仆街
講到黑社會神通廣大

好有教育意義喎個post
糾正好多人啲錯誤觀念

你朋友係香港出世移民過去，就一定有支那藉

除非移民前宣誓主動放棄

去到外國洗晒d錢買軍火啦

咩走數？
上面話會搵黑社會斬你
搞你屋企人

冇可能走到數

原來好多人真係襯移民前刮一筆錢走撚咗去

即係個債仔由始至終都唔存在 咁條債又從何以來

三十年前已經玩緊

咪撚on9
判比當地黑社會
一搵就搵到你 除非你住荒山野嶺囉

如果用晒一百萬買軍火，久而久之仲有無人接d債？

呢條友一定係吹水
冇可能冇引渡冇俾黑社會斬

諗都諗到入藉唔會check環聯啦
我係英國政府你幫我攞1千萬入黎
我會當你係好人定壞人？

加燦

問題係個friend係咪擔保人 如果唔係嘅話 由頭到尾都唔關佢事

賣去外國啲大耳窿
咁依家啲人係咪移民去西伯利亞先
係嘅我收皮

外國一入屋就開槍啦，無收數佬上門噤戇鳩架，自殺咩

但係佢爭人錢喎，MPF都俾人分身家啦

英國無槍呀？

咁外國人借完錢唔出屋企咪唔洗還？

由第一頁問到而家：銀行點知你去咗邊？死咗、坐監、返支那、去外國？仲未計城市有幾大

所以唔明點解樓上有啲人死都唔信有呢啲事
就算外國移民去第二到呢啲都好普遍

報狗拎出境資料

Tu係全世界架

洗q 用槍咩 無人搵命搏上門收數噤戇鳩架

基本上係架，所以外國都好難好難好難借到錢

痴撚線竟然有死嘅都得 我之前都有問過老師 如果借咗錢嗰個人失驚無神自殺死咗 筆錢要點算佢都話係壞帳

如果個財仔，由聽日開始，
每一日都打電話去你朋友+佢老婆工作過嘅所有公司
走上去每一個佢地租過嘅地址，住過嘅地址
問你個朋友+佢老婆嘅同事/親戚/新租客
知唔知你個朋友+佢老婆借咗錢走咗佬, 依家去咗邊?

咁你估吓, 呢d同事/親戚/新租客, 係咪都一樣搵唔到你嘅朋友+佢老婆出嚟?

佢話借12個月 一個月還8萬
乘埋先96萬
我當佢8萬4都係8000$息 先0.8厘
咁都叫高？

問題係點介定係壞帳定詐騙，壞帳唔犯法喎

啲狗有無閒情查先

嘥咗五年後想申請入藉，英國佬唔係盲嘅，要求你解釋點解會俾香港政府部門/銀行擺咗上某個名單入面，要你証明你冇走數。英國只要拒絶你入藉申請順手撒消埋你visa你就要走，你未係BC佢趕你出境由你自生自滅完全冇任何責任。

銀行根本唔洗搵人去搞你追你數，你到時自動會番黎。

又去返同一問題
我移民前一定send定挑戰書去銀行講低移民後嘅國家同地址
然後講句catch me if you can 啦

如果係咁我響香港有渣打大貓信用卡，去到英國係咪一定申請到

正直守法撚話唔好搞衰香港人個朵

推
想知答案
話無後果既點駁

英國Gangs最鍾意就係用刀仔

If a case or lawsuit has not been filed before you move overseas, the bank will have to bring suit in a foreign country’s court of law and abide by the rules and procedures. The bank will have to hire a counsel in that area. A person would have whatever rights and defenses he would usually have.

But the bank’s success would depend on the country’s legal system and whether it would cooperate with them. In addition, it may be difficult to locate a person who is living abroad, although there are companies that will provide international skip trace services in certain countries.

反映出佢搵幾多錢

一來mpf雞碎咁少
二來銀行冇權攞你份mpf
三來你份mpf而家實際係化成一堆數字嘅基金响基金佬手上，銀行要攞都要問基金佬先得

你現金拎過境定點？
戶口過戶口你認真銀行完全無辦法trace到條數

自從上次銀行凍結戶口之後，應該冇乜嘢係唔得

分分鐘中學生黎

海航借咁多間銀行幾十億冇得還
照連登仔個邏輯係詐騙要拉人封艇

講到借咁大舊錢 唔神通廣大點借比你呀
大哥 唔係十蚊廿蚊喎
佢講緊2球喎 唔搵你身邊人點收返條數
我認真討論 想知答案

戴定頭盔，我好守法唔建議人咁做架
不過我唔會否認有呢種事存在

咁係咪代表佢係英國嘅信貸紀錄從此玩完 佢呢世都唔撚使去英國買樓？

用得樓主所講既方法走，應該係唔會交低去咗邊度

香港各方面都收緊晒添 有邊一個方面唔係？

又試下用你個閪腦睇下答唔答到呢兩條問題
1. 唔同銀行點check? 正如鬼佬黎中銀開a/c 中銀check到佢AE爭人錢？
2. 我去到外國已經係第二個身份 你以為仲用香港身分證生活？ 全世界60億人 靠英文名10零個字母你追蹤到係我？

nope, credit records can only be kept for 6 years

then everything will write off

緊係有方法啦
咁易trace 就唔會咁多洗黑錢啦
連大陸啲有錢佬走數走佬中共都追唔返條數
你覺得local bank 會勁過中共？

我想知點介定詐騙同壞帳，壞帳唔係刑事，唔會通緝

點介定借咗錢既人一定係詐騙所以被通緝？

2019年咪教咗你唔好政治潔癖

一樣唔會搞，點知你係咪玩野

完全浪費人力物力，搞完得個桔

咁你有無咁既勢力同權力去洗走d錢先
你唔搞著銀行，銀行好樂意幫你洗埋tim
但你搵銀行著數你覺得有無咁簡單無尾留
仲有上面用海航比個個真心on9
你有無能力去令銀行好似海航咁借咁多錢比你
無就收線啦

咁啱債主無set private 跟住你朋友又無set pirvate再公開埋住址 / 電話俾人地睇到？

你咪即管試下 唔係急住駁我喎不嬲唔同銀行都會check 自己google下 同埋你到埗就英國人喇？個6年你唔係用香港護照開戶口呀？你真係蠢到覺得佢地會唔知你先前係香港周圍借錢唔還？

用刀仔都一樣咁攞命啫

你都戇，你覺得個個有返少少錢嘅人都好有勢力咩
根本轉幾個地方account已經好難trace
係你本身冇開國外戶口先覺好難
就算Trace到，
現時間銀行又會好好死嘔返啲錢俾之前間銀行囉
匯豐响外國幫人洗錢都係罰錢
同凍結部份存戶
都冇得叫佢嘔返哂啲錢直接俾人

我都幾肯定樓主吹水
如果係真希望你提定你朋友幾年後番香港打咩工點SETTLE條數
最驚有D真係ON99聽左佢講當真

又作故仔水人入局

用香港永久身份換兩球 抵到爛

問題係追討債務都係希望條友仔還錢 殺咗佢冇用

報個警要咩成本呀
兩球債都唔值得去做

香港嘅黑社會同意大利黑手黨應該唔係同一級數

你係咪覆錯人

你唔敢做啫唔代表冇人敢做， 認真講啦大把人咁樣走咗佬啦

其實都好正常, 反而咁樣破斧尋舟,等佢地以後都駛諗返香港
等自己冇退路幾好
其他咩財仔搵到佢朋友果D,有撚用咩

加速支爆人人有責

追你老母就追到

如果你覺得無權無勢就可以無啦啦洗走D錢又有咁多人幫手
從來銀行唔介意你搵政府笨,但你搵銀行著數你當佢開善堂?
銀行係一個體系黎, 你搵完佢著數會唔知?
TRACE到佢要搞你唔需要你嘔錢
令到你係金融服務到有困難你已經食得屎
你搵得A銀行著數,BCD銀行知道佢仲會受你玩唔驚你又搵著數?

自己搞到自己身陷險境日日擔驚受怕

你(樓主),你朋友(樓主朋友)

咁你快D做,即刻做

試咗先講

正常智力既人都唔會咁做,仲要大大聲周圍唱自己
呢個po係咪用黎測智商

呢個post啲人唔知真心定假膠

要知道香港有行業係揾個彌償人借完錢然後兩個人一齊消失

十萬都走

係咁猛料就唔使借兩球

但你個名花哂
信貸評級係咪人地跨國搵到?
真心唔識

點解講到咁麻煩
買bitcoin打散兩轉蝕少少都無人起到你啦
年中幾多人經銀行入錢買crypto
你同銀行講係投資已經無人理你

其實如果咁借
萬一係英國唔如意
咪連返黎既後路都冇埋？
雖然有得揀就梗係實唔返黎啦

有排用，租遠少少，600磅 2房一廳都有
當你一年洗 20萬，最少洗十年以上，未計你會搵野做

佢哋自己唔識未諗到好複雜
又會FF啲銀行背後神通廣大

我意思係除非搵返老本行，如果唔係佢之前搵4萬以上同佢係英國搵唔搵到工係冇關係。

即係有2個人，一個係香港搵4萬以上，一個搵4萬以下，大家都搵唔到工，唔會4萬以上嗰條友或佢老細係弱智，4萬以下就智力正常。

跳出老本行既話，大家平起平坐鬥實力。

太真心

你地係當信貸評級機構係死既？世界各國既財務機構都有做野防止依d走數情況發生架啦
香港你去大家都叫得出名既機構借錢，99%都有join環聯TU，你每次loan都會係環聯TU留記錄，整信用卡都會留記錄
你話財仔我當你借地下錢莊
咁信用卡你邊走得甩？銀行會通報依d走數案件，而且大多數銀行都會join唔同國家既信貸評級機構，你去第三世界國家都仲有價講，你去英國？
你去英國唔使開銀行戶口？唔使整信用卡？
你估依家係d賓妹借一萬幾千返菲津賓咩

我唔得，我走咗屋企仲有好多屋企人喺香港走唔到

擔保人

邊個叫你俾佢睇香港身份證，傻的嗎

天真
你D錢會唔會過金融體系呀?
定你現金交收過CODE?
你搵政府錢搵唔知邊個錢咪唔理你囉,你想搵銀行著數?
銀行體系唔神通廣大點搵你錢呀大佬?
TRACE到唔追你只不過係唔值得搞你
但以為乜事都無真係搞笑咩
都話覺得學樓主咁玩碌爆信用卡走佬WORK既你咪即管試下
咪睇下你有無事囉

啱呀
話明強姦金
政府本來就係想吸我地血
有當bonus
冇就算鳩數
入職之前計份糧都係減左mpf咁睇架啦

你護照同身份証唔同名？
咁我輸

大撚把人身份證護照唔同名，咪玩

其實六年後拎咗bc ，先返香港向銀行借一大筆錢，再走佬去英國，香港銀行係咪無得追究？

幾大個先
21歲同31歲同40歲都爭好遠

我一張信用卡都80萬credit, 邊洗擔保

無

啲人話係故仔

用香港身分證number查人英國NI係咩

咁咪由佢哋
塞錢入佢哋袋都識攞

個底咁花英國唔會俾佢入籍

申請到再講

拎咗bc都應該拎唔到

到時MPF班閪佬：You are still Chinese!!!!

我識既反而係相反 係加拿大碌爆曬借盡錢返香港唔返去

擔保人寫邊個
女朋友個親戚就係咁寫左佢屋企地址
而家日日比人拍門騷擾

得嗰兩成你做埋我嗰份喇

醒目，真係唔使番來

銀行借追到數，財仔借就出左香港好難追

似係有個假債主想呃人錢, 但又俾啲黑社會既細呃番轉頭.
個大佬夾左係中間, 係咪話攬唔落班細.

去到先碌就知你邊頭啦行蹤發現

難道財仔會揾黑景再揾MI5 追蹤個債仔？！

其實英國credit check 會唔會check 到

System 唔通既，你on99 link 左你犯賤

而家唔得

你真係痴撚線 明明成碌懵撚咁但講到似層層
錢係香港借 jurisdiction 係香港
要追數先要行民事訴訟 我當攪完一輪你攞到judgment
都要起清judgment debtor 係外國既資產
先會同court 攞到leave 去外國執行
剩係呢一步已經難過登天
因為呢個世界唔會有銀行見你俾人走數會可憐你講自己個客既資料出黎
未計有心潛水改名換姓

當上面既野全部做到
你點「賣」個區區200萬既債俾人
減返上面條數 仲剩幾多？你俾得起幾多錢人？
你當英國既銀行同政府係黑社會？

人地一早有BC

唔會，欠錢係民事，冇人拉你，最多破產

比你match 到有獎咩
搵到收唔返又係要write off
全世界銀行都好得閒將d數賣黎賣去

如果經agent移民 要搵你其實唔難

乜野date base?可唔可以詳細講下
學生哥唔好鳩噏完就拍個籮柚走左去好wor

俾你學下野 咪等你咁天真

真係好撚好笑
月入夾埋10萬元
就算係條數減一半攞一球 都冇可能有間財仔簡簡單單咁就借俾你 人哋一定會起晒你底攞晒資料 借錢用途 物業資料同埋套現 親朋戚友嘅資料 竟然有人信借咁大筆錢擔保人可以寫老婆老公 唔怪之得啲人咁容易呃
而如果唔係透過一間財仔借 左借右借夾埋咁大筆數跟住走人 咁樣嘅方式已經係可以被起訴成為詐騙 大不了咪一世唔好返香港
而信用卡的確好多人會走數

嘩叻撚到
仲以為你講緊FBI

香港國藉俾人取消埋入境拎BC Passport入，當你遊客黎香港
真正冇後果

而家求鳩其有張身份證就借得
分分鐘你唔太大貪借太多，擔保人都係身分證加簽就得

因為國安法，好多地方都停晒引渡罪犯俾HK啦睇下新聞好冇

可唔可以講解下 想學野

你問下老蕭 你做過財仔就知

求解

錢係香港借 jurisdiction 係香港

只係跟Rome1其中一個連結因素黎
唔係包生仔

同埋 追唔追到數 轉唔轉到BC
係完全兩個概念黎

你班友上面講咩賓妹鬼頭支那留學生
佢地全部都係by birth 公民 唔係BNO
不過你地鐘意可以借多D 多謝支持英國經濟

佢地無單保人咩？

會唔會勁到冇地址冇passport no.都追到
福爾摩斯咩

入藉改名用英國護照入香港又會唔會俾人周到

夠你垃圾？

銀行有AML check.....

月入十萬借盡點止二百萬

其實有返咁上下入息，
e-banking P loan 即時都借到過百萬

你香港就用香港身分證記錄，
去到外國外就護照，兩者唔相通
點世界共通？

倒咗台唔代表唔使還錢

好撚柒

又一個柒頭

呢樣未聽過，
劉名學野

真?

留名

菲律賓D賓賓都未捉到啦

借個少少一世返唔到香港

擔保人呢

用英國國籍申請銀行戶口咪得囉

銀行唔會追啦, 2球根本係碎銀.

唔驚信貸評級影響？

賣條數俾外國銀行咁撚on 9既野都講得出！

錢係賺咗嘅,不過人格咁低劣一定要遠離,樓主,唔好同阿偉再做朋友啦。

月入十萬要租屋住？

真係好賤、同大陸人一樣，只係講利益

以前銀行對D移民債仔會write off條欠款，依家就唔知。